全倉派同清倉派決戰前嘅對話.........

「你 allin 了？」
「是。」
「你摸頂了！」
「閣下在此問候，莫非已算盡了我已經摸頂? 」
「我只盼你莫要 allin。」
「為什麼？」
「因為你就算 allin 了，還是要被迫止蝕。」
「我若不想止蝕呢？」
「我知道你一定會止蝕的。」

「是你。」
「是我。」
「你畢竟還是清倉了。」
「我畢竟清倉了。」
「我知道你一定會清倉的。」

「你不買？」
「決不買。」
「我買嘅股票，你為什麼不買？」
「因為我不是你，你也不是我。」

「我已經全倉 allin。」
「我知道！」
「我摸頂了。」
「我知道！」
「我是故意要串鳩你的，要串到你心煩意亂，你先會摸底止蝕。」
「我知道！」
「只可惜我忘了一點。」
「我要你止蝕的時候，我自己也在等入貨！」
「我知道！」
「你什麼事都知道？」
「我至少還知道一件事。」
「你說。」
「我一出糧，就溝貨。」

「屌你老母死淡狗。」

係咪古龍

「你已經輸了」

吉蛇係咪準備改名叫吉田巨牛?

煩9到呢

吉狗癡q咗線?

清倉派必定戰勝歸來

古龍？